去機場要唔要象徵性帶gear

唔係衝
純粹上gear集會

我覺得唔好 個氣氛會緊張左好似

火機自保食煙 呢d必買

和理非夠膽死咩都唔帶

721有教訓都唔識驚

火機?

我覺得頭盔可以
算係呢場運動既symbol

戴頭盔

「曲」
3毛: 去勇武化，大台正仆街

頭盔好 最好有d比人打爛左既放係地下展覽

頭盔醫院口罩都ok

普通口罩+安全帽夠晒
點睇都唔會係機場放tg/射彈

戴得太多反而俾旅客太緊張感覺

要帶

cls

我見有巴打話無論咩活動都照帶裝出去
我諗梗帶頭盔豬嘴（唔上濾罐）象徵式咁
不過我怕如果冇人咁着會太突兀

頭盔得啦 有心機既做啲裝飾靚靚地咁吸引下遊客

一定要帶 最好full gear

証明full gear既人一樣係好親和
我地對準既係政權！

上面果啲叫人唔好帶我屌晒你地 咁驚做咩撚野

帶防具冇問題

no

我地咩gear都唔戴

如果佢地敢係機場
開槍，射催淚彈，警棍打人

係我地贏

你咁講野都令到我好緊張

淨係頭盔 口罩/豬嘴
純粹做symbol

小心警察 對片
有發過夢既記得 著唔同既衫

1. 用警暴爆血相片
2. 現場做戲演番警暴既一幕 (用假血, 道具)
3. 用藝術D手法比全世界都知

豬嘴 頭盔

日日都有帶

你行過地盤係咪都會好緊張

嘉年華咁比你宣揚左愛與和平然後呢？

旅客黎到見到支持我地叫埋加油然後呢？

旅客返自己國家口耳相傳制裁香港政府？

外國勢力要制裁一早制裁

去機場唔堵塞經濟制裁去黎把撚？

自己香港自己救

順手再問
你地係咪大部分都諗住過夜留足三晚
有冇人係會今日退場聽日出大埔

嚇到啲客原機返去

帶

你都on9

人多就係最大既武器

你唔衝 班狗衝咁點算

你可以帶定，但最好有需要先戴上身，廢事又話我地驚親人

重post咗好多次，sorry

應該只有今晚去機場

聽日去大埔
後日去港島東

唔好
會嚇到人

千奇唔好
一尼唔會有機會用到
二尼會嚇到人
三尼會比對家放大

我覺得可以
證明我地full gear 唔係為衝

push

支持

帶就要帶 但未必要帶上身
將d 爛左既頭盔放係度比遊客睇仲好 帶頭盔可能會嚇怕d 遊客
仲有拎d 吹淚彈等等既殼去比遊客睇

我覺得有幾個人戴可以做model 畀遊客睇，再放啲爛咗嘅gear 喺地下畀大家對比，但係全民gear 就不了

淨係頭盔？
要講解下發生咩事，帶埋豬嘴好辛苦

聽到都覺得熱

唔好帶豬嘴啊喂 前線都唔夠用唔好浪費

咪癲啦帶gear同堵塞機場經濟制裁係兩樣野

我覺得可以，證明上gear唔係為左衝，而係保護自己
反映popo亂鳩咁放催淚彈，隨時番緊屋企途中都食到

覺得全部人上gear係機場好震撼

帶裝保護好自己係基本，亦係常識
帶裝可以擺喺袋到，無撚人叫你fullgear blackbloc咁行入機場
叫人解除裝備解除戒心嘅和理非真係天真笨柒又憨鳩

頭盔一定要有
口罩可以擺喺背囊度先
淨係帶普通口罩

千祈唔好

萬一有勇武忍唔住做嘢，機場特警出槍唔駛舉旗的。你有gear就死得

屌你老母而家番工都要帶ＧＥＡＲ啦

我覺得香港好危險，元朗屯門上水油尖旺北角，到撚到都有黑社會。警察又同黑社會搭晒膊頭明顯一伙，我諗遲Ｄ落街買飯食都笠番個頭盔

帶出黎做連儂人效果唔錯

屌你老母上面班人話full gear嚇人既 我屌晒你地老母
Full gear點嚇人？同路人都嚇人？
屌你老母臭西

Full gear就full gear, 著full gear就衝就打人？
Full gear唔可以派傳單？
你地啲撚樣同藍絲有咩分別

上次有人有戴
效果唔錯 啲人會好奇

你十萬人係機場唔係堵塞係咩呀？機場有cam你咪唔好帶，速龍驅趕你咪唔好帶， 你到時咁多人叫曬口號你估差佬唔會定性你非法集會呀？唔會驅趕拉人呀？你估依家仲係726呀？

頭盔 外科口罩就夠

+1 果闈我好似嚇親啲人咁

雨革失敗就係多得你地和你飛齋叫口號咩都唔做所賜，仲想重覆犯錯呀？做好保護先好出黎，做好覺悟先好出黎，依家係不合作運動，唔係叫口號嘆冷氣

防具為主 我覺得冇問題

Full gear

你痴啲文宣上去咪得
因為唔會有前線痴野上去
咁你咪又可以帶頭盔又唔怕比人周

帶唔帶遮

帶埋去
冇事咪戴口罩使乜上Gear

屌你咩
起馬帶住個頭盔啦，咁有代表性!
gear係防禦性物品黎架，有撚攻擊力!
屌撚曬樓上啲柒頭!
要noise就要有行為藝術，等同長毛抬棺材一樣道理。

你係咪覺得咁樣喺接機大堂就係經濟制裁呀？而家唔係遊行後嘅行動呀，你咁激動做乜
而且我冇講過唔帶，你咪撚屈我話唔帶，我只係話帶gear唔代表要做啲咩勇武行動

你on9？

係唔著 唔係唔戴 人地可以開你波

袋住無壞 但唔駛著住

帶好啦
始終會比人先入為主，旅客唔會知個象徵意義

推

依家係要畀旅客知情況有幾差 畀佢哋知我哋每星期經歷啲乜 點都戴 成班坐喺度個impact都夠

好撚好笑呀 屌你

自己想食煙食棍搶高地
都唔好叫人陪你啊大佬

係，人夠多一混亂就cut航班關機場，更壞情況都可能會出現，仲有我無激動我都未用粗口屌9你你諗多左，我亦都無興趣同你嘈同分化，我只係想話比樓上班小朋友知唔好咁天真要保護自己同做好覺悟

支持第二項
俾人知警權過大有幾貼身
諗過我地cosplay會嚇親人/引起恐慌
我地用超慢動作演d名場片
同時搵人舉牌寫呢個場片係咩料(最好英文(?))
師兄搞演戲搵埋我 我帶定gear入黎cosplay

唔需要咁做中國黑警都唔會係果到放催淚咁癲

做乜咁多負皮

連名都係蝗語就直接返歸大大力錫自己春袋啦屌

乜撚野緊張
香港搞到就黎戒嚴就黎滅國
你班和理非重想同外國人講香港好地地可以一齊開party咩屌

外國都發埋旅遊警告啦
帶d gear自保有幾出奇 點會嚇親旅客

機場好貴....
小朋友有冇錢入? 真心問... 唉... 唔想佢地冇飯開.

早幾日係政府機構入面見到
有埋鐵鏈

戴gear 示威都有問題，on9?，大律師遊行都戴啦

啱

要

黐啲文宣圖落個頭盔到